有邊啲 twitter account係必follow?

記者，外國政要，機構等
應該好多新用戶都想知

推

光復Social media！！！叫所有fd一齊用Twitter！！！！！ 有貓有明星有搞笑野睇既APP

Richscotford
Realdonaldtrump

BBC breaking news, the guardian, CNN, amnesty international, NowThis, Bernie sanders/Biden, Trump, UN (聯合國), NBC news, buzzfeed news

依家諗到咁多

push

Hongkonghermit

打果d熱門#搵到自己友就follow左先，twitter連trending除左#數量仲計埋開post個人係咪成日出post有幾多follower

@realDonaldTrump

@SenRubioPress

侵侵

支持攬炒巴請Follow @Stand_with_HK

Joshua Wong 黃之鋒@joshuawongcf
周庭@chowtingagnes
Donald Trump@realDonaldTrump
Denise Ho (HOCC)@hoccgoomusic
Fox News(Trump至愛)@FoxNews

@SeroteJeremy @HongKongHDF @HongKongColor @tweets_hk @WilsonLeungWS @HongSave @gOGHoGlllPR6EGb @hkjohnsonyeung @sumlokkei @kevinkfyam @Stand_with_HK @hk_watch @LrBlUA8AsssKdx4 @Wd3QTIOgHiktS7j @HongKongPLG @jayi_wang @PaulHuangReport @sanzhao4 @hkdemonow @HKWORLDCITY @Fight4HongKong @TerryGlavin @HongKongHermit @antd

网黄日记

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！